{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020810",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5234&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천 샤인"
    },
    "text": "大川シャインはオーシャンビュー客室を保有しており、海水浴場まで徒歩の距離に位置しております。 手頃な価格で最上の客室を提供しているので、ぜひご利用ください。 駐車場は建物内の駐車場が満車の場合、近くの公営駐車場をご利用ください。 周辺には大川海水浴場が2分の距離に位置し、市民塔広場からも徒歩3分の距離にあります。 JFK大川ウォーターパークの前に位置し、きらめく海水浴場を客室でお楽しみいただけます。 客室内部の施設としては、全客室にWi-Fiが設置されており、快適な無線インターネット環境を提供しています。 2020年にはエアコンを最新型に交換し、全階にエレベーターがあり移動に便利です。 5~6人も使用可能な広いツインルームも完備されています。 また、客室にはテレビ、ヘアドライヤー、冷蔵庫が備えられています。 大川海辺まで徒歩3分の距離に位置しており、宿の中にはバーベキュー施設が利用できる案内があります。 未成年者は入室できず、入室時に身分証明書を確認します。 身分証明書をお持ちでない場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット連れはできません。 チェックアウト時間を守っていただき、時間を超えると追加料金が発生する場合があります。 退室時間の延長が必要な場合は、事前精算および協議が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "大川シャインはどのような客室を保有していますか？",
            "answer": "オーシャンビュー客室を保有しており、海水浴場まで徒歩の距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "建物内の駐車場が満車の場合、近くの公営駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "大川シャインの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "大川海水浴場が2分の距離に位置し、市民塔広場からも徒歩3分の距離にあります。JFK大川ウォーターパークの前に位置しており、きらめく海水浴場を客室でお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備はどんなものがありますか？",
            "answer": "全客室にはWi-Fiが設置されており、快適な無線インターネット環境を提供しています。また、最新型のエアコンが設置されており、全階にエレベーターがあります。テレビ、ヘアドライヤー、冷蔵庫も備えられています。"
        },
        {
            "question": "大川シャインでは何人まで利用可能な客室がありますか？",
            "answer": "5~6人も利用可能な広いツインルームが完備されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "大川海辺まで徒歩3分の距離に位置しており、宿の中にはバーベキュー施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できず、入室時に身分証明書を確認します。身分証明書をお持ちでない場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間を守っていただき、時間を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間の延長は可能ですか？",
            "answer": "退室時間の延長が必要な場合は、事前精算および協議が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 483
    }
}